Некоторые из домашних заданий делятся на две части - теоретическую и практическую. 

**Теоретическая часть** преследует цель понять, насколько Вы разобрались и понимаете заданный вопрос. Ответ на вопрос не нужно копировать из книг или статей. 
В несколько строчек нужно написать, как бы вы ответили на этот вопрос, если бы Вам задали его на собеседовании. 
Также это будет полезно Вам для тренировки понимания той или иной технологии.

Ответ на эту часть задания нужно записать в файле с расширением `.md`. Это тот формат, который использован также для этой инструкции. 
Подробнее о том, как оформлять текст в файлах данного формата, можно почитать вот тут - [Описание синтаксиса Markdown](https://gist.github.com/Jekins/2bf2d0638163f1294637)

**Практическая часть** может содержать в себе как обязательную часть для выполнения, так и не обязательую. 
Обязательная часть - выполнять обязательно. Если Вы хотите выполнить необязательную часть тоже, это не отменяет выполнения обязательной части. 
В таком случае, где это релевантно, Вы делите домашнее задание на 2 файла, в одном файле - обязательная часть, во втором - необязательная.

Задачи, помеченные как `optional` - необязательные для выполнения и содержат в себе информацию и технологии, которые или не рассматриваются на занятиях, 
или рассматриваются поверхностно. Если Вы не успели их сделать до намеченного срока, то нужно приступать к следующим обязательным заданиям, 
которые предполагает программа, а не стопориться на них. Вы всегда можете вернуться к ним и доделать их позже. 
Но более приоритетные обязательные для выполнения задачи, которые не помечены как `optional`.